有冇人著耐左heattech就會咁

著嘅時候出好多汗？？

冇乜點出 但係有時會覺得熱

生嘢就睇醫生啦

應該唔關件衫事

今日嘅天氣其實唔使着ht 你應該係生熱痱

如果一年係咁就入急証室, 我細佬試過, 全身係咁, 係血小版有事, 最後入院一個月至醫返好, 快睇去下.

rip

似係熱痱

呢幾日咁熱都著heattech

試過冬天露營着幾件heat tech 都冇事